點睇Sterling 入球助攻數都係英超第一？

多謝利物浦

推

哥狗又靠買勁人

吹奏哥狗？

都要識用先得架

英超美斯

當然

50m 底到...

@LeroySane

迷摩

羊都靜靜雞入左8球

73射 ea

佢畀第個教應該會變第二個禾確特
但哥狗真係好勁